11月 Luda 更新區 😊

嗯，

新開始
新髮色
重新出發

點睇新髮色？

兩星期前舊色

尋日fansign

之前隻色好睇啲

嗯重溫

用錯icon

G持 Luda

今日fansign

想知佢冇瀏海見唔見得人

no銀髮no party

有無短髮look

成日開新post架

再黎今日眼鏡妹

見過出道前嗰張

原本百搭兄接手開，不過佢好似唔得閒

而家變返月經po

同太妍一樣樣

超靚

好耐都唔會party㗎喇學友兄

再黎舊色

出道前

喂你地究竟仲有冇繼續 I-YAH 㗎

其實即係點解

原來你地冇聽過，我都煲左成個月喇

我有聽呀，只係以為有其他意思之嘛

覺得依首仲好過主打囉，每日都要聽一次囉

又有圖偷
牙多😊

可愛到

長短髮都正
太屈機了

今日

vlive早前

之去咗追泰妍唔得閒update
之後返黎又冇咩時間
都係你update 勤力啲

I YAH真係好少聽

百搭兄改左名

我鍾意你叫百搭多d吖

遲啲先改返
呢排迷Nako

淺髮色屈機啲

你估今晚 6IX9INE 入唔入黎 佢已經俾人屌過兩次都仲返黎

入

我都覺

上排冇貼到

上星期

奇喎，尋晚唔入黎既

睇今晚

懷念銀髮嗎

佢可能係依度其中一個人既分身

好懷念

靚到

腳脂妹鐘意邊隻色

金定銀

終於捨得update ig

發覺佢每個月最多五次

應該話隻隻色都好襯佢

luda 係save me save you MV入面個look好正

眼鏡look好屈機

距帶文青眼鏡 + 銀髮 真係好正

上月我生日嗰日

12/10？

181013

仙氣

記住了

尋日 krispy studio

到底一個月內染幾多次色

其實染得多好傷頭皮，所以你見有d人淨係染表層，佢就好似染得較深

又啡色 又染

兩星期前已染左

今日早前

有冇夏天

前日

冇

更新

個樣膠到

個樣眼訓到

throwback

再黎上月吖

再黎生日嗰日

點解每次牙露d相咁少架

再見舞台後係少d圖㗎喇 ，冇咩更新嘛，再等多排啦

再黎上星期

盛世美顏咩色都啱

佢話多謝

冇新嘢

點解可以靚成咁

今集krispy

再黎今日早前fansign多謝

早前fansign

尋日

I-YAH 妹

講緊ahin?

我男神

沒有活動的 luda 就是靜蠅蠅的 luda

Post 舊相啦

WJMK重聚

再黎早前

昨日的露多

沒有活動的露多就是靜蠅蠅的 李！露！多！

Bona>luda>exy>宣儀 》 瀟〉all

夏天個樣
似係有用少少力咁咬

咬我啦

痴線 連登都有luda區
到底幾時先紅

比好多成員Luda都算好好啦
Keep住有節目上